巴打們平時去廁所屙尿會唔會偷望隔離條JJ

望你老母

你老母有jj-.-?

望完會含

含完呢？

十一歲後無。十一歲前有。

十一歲那日不要臉 討厭看jj

成日會有人突登走去我隔離個兜
明明周圍有咁多個兜

唔會禮貌黎嘅咩？

屙尿都其次 我最主要係想望人地條JJ

咁有冇人特登你後面排隊先
就算隔離有空兜

唔喺，十一歲已打J, 頓覺人有你有，好奇心已盡去。

乜有人唔會㗎咩-.-

就係你呢種人搞到我次次都要排廁格

次次望完都笑出聲

去公廁剩係去廁格
唔想傷害人

上次發現隔籬條友條撚好大 諗住讚下佢
講咗句 "哇 好肥喎"
之後俾佢用尿射我

死開啦表情撚 屌你老母

賭俠1999

我會忍唔住彈佢隻J

你都痴撚線